新年全盒有咩必備嘅items?

利是糖must啦

開心果

溶鳩哂嘅朱古力金幣

嘉頓

白兔糖最好食

無得輸

早幾日見到利是糖賣成45蚊包 幾時變咗高級零食？

瑞士糖無得輸

糖蓮藕同糖冬瓜得唔得？

金幣朱古力

冇瓜子嘅全盒可以攞去掉

張圖我影架喎

新年一定抬價架啦

平日有得賣㗎咩？

依度可以食10年

紅,黑瓜子

開心果
黑瓜子
白兔糖

瑞士糖

其實點解利是糖係白色，成件事唔match

獨 立包裝wasabi 豆

屌你全盒呀

豬肉乾

買左1磅鳥

彩色閃閃紙果隻椰子糖